有無巴打一路心思思想謀反？

阿爸教落做男人要有野心 要有大志
係呢間公司做左幾年
由細做起 做足人地200%嘅嘢
基本上而家坐到呢個位
所有流程 數 客方面 各個department嘅無論人同事
我都熟
客源人脈穩定，keep 住有大Job做
我好肯定講 我拉兩team人走 拉一半大客走
已經可以摧毀呢間公司
如果準備充足
應該半年至九個月可以回本 翻倍
但自立門戶風險亦相對好大 最壞情況係破產同呢行做過街老鼠
老老實實 搵到錢仆街我唔怕做
我呢排慢慢放緊風比熟我嘅下屬
想問下巴打有無相關經驗？

前排轉post 睇左份約
寫離職後半年不得以員工身份從事相關行業
問左律師 做老闆投資者係無抵觸

唔好睇得自己咁重啦巴打

你係咁位高權重 咁有影響力 老細都賣你怕啦 要風得風要雨得雨

好多人口講跟你走 好多客又話淨係跟你 實際上都係講講下咋

咁你D同事咪唔做得

所以想睇下有無巴打有計？

多唔多自己老友先

自己做老細吧巴打
你有呢個諗法即係你內心根本就好想自立門戶
祝你成功

老老實實 事實我係係公司真係同老闆無咩分別 係有d doc要佢同我師父簽名

邊行

對人好簡單嘅啫
一係對自己有好處
一係勢力大到你唔主動埋堆係你成為異類
令你想巴結多過想對抗
我偏好第二種

信你一成雙目失明 信你兩成尻都變形

巴打，唔怕老實同你講
做我呢行，性質好似娛樂圈
social係重要，根本有好多好撚有錢既人
唔係睇你做唔做到野，係睇你既人脈對佢有無好處
基本上間間公司都係做類似嘅野，睇遠少少
幾時都係呀巴打，連帶關係勝於一切
如果只係針對價錢去做生意 執柒左佢啦

咁你又啱，安於現況打份工都對我無影響嘅
係後生想博一博姐

以為講緊港獨

字裡行間睇唔透你係想自立門户 定係想摧毀你呢間公司

四個字 飲水思源

唔好純粹想証明自己有能力以去做，要搵錢仲有好多方法

可以同時進行嘅

咪咁傻
識幾個人都以為自己做起咗巴屎閉起老細飛腳
最後個朵臭哂 收埋皮

你諗野咁簡單唔好做耇闆

都驚架

點解咁講？